有無手足可以一齊問下1823到底係差佬偷睇定有HA系統疏忽?

一問左政府一定要開file做野